狗年第一彈

適逄狗年,有咩攤檔名好介紹?